NOW採訪隊記者被拒入境澳門東人工島！

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Push

推！！！！

推

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

國際金融中心

麻煩幫手推

第一屆「和你影」攝影比賽

香港人有採訪自由

係澳門無入境自由

行港豬澳去澳門要入支那境先去到澳門？

中方於東人工島拒絕
一國兩制

之前有post流傳話政府將記者嘅相擺咗上藍屍起底網？

777話有自由喎

NOW新聞車長後腦中布袋彈 警署內被警毆打兩小時後才被送院

【已FC】 Now員工在警署樓梯被警察毒打，兩小時後送院接

Now新聞台車長警署內遭暴力對待 身上至少9處明顯傷痕

NOW車長被黑警圍毆至多處骨裂 睇下各大紅媒點扭曲事實

Now新聞台強烈譴責警方 車長稱警署內遭暴力對待

個人工島好似屬珠海境內

佢個仔嘅

得個Cam Man

新城就直屬誠哥。

黃甚至黃到金個D記者真係唔好去。cable今日有單澳門20週年系列，唔知cable係唔係有人成功到咗澳門？如果現時無人喺澳門我對成功入到唔會太厚望。

一陣去左無得再返黎重衰啦

係咪果位藍絲camman

now依家感覺偏藍

沃門 我諗應該得直升機唔會查

一國兩制 新聞自由

證明now非紅資

push返下

利君雅有?!

星島呢 ?

如果係就唔會被拒入境啦

可以做到啲咩

講個笑話
大家同屬一國。但入唔到境

澳門入境自由都冇點做融中心呀
唔講香港人
美國商會主席都可以比澳門人趕走

肯定係

係...港珠澳自駕牌. 係要申請埋大陸入境許可證, 同埋要另外買大陸保險.
不過設關卡真係好戇撚鳩.
不如海域, 空域都設埋啦
利申:唔會去澳門珠海

感覺上無以前咁中立

唔去都罷，同澳門割席!

講緊入唔到澳門呀

原來要經珠海先

專影大頭

國家認證

之前仲有五毛帶風向now染紅

331 鳩播片

驚佢被消失。。。。。

提提手足唔好咁傻去澳門玩

澳門=支那
去澳門=自願送中

【721六個月】香港人忘記曬la? 無集會無靜坐無活動既！！！

我自己覺得冇咩變

新城一定少人聽過是旦一個時政KOL
誠哥最失敗嘅投資

入到嗰個好似仲應該驚啲

抵佢評分下降

你而家係咪睇唔起我
十年內實取代紐約

成鳩話祖國領土不可分割
第一個割香港既就係強國

藍絲cam man, 驚閪咩 奶習曱甴都奶唔切

奶啊奶

又想屈人叫雞呀?

澳門=內地

好明顯係中間微黃

仲話想打造澳門自由金融中心
連一個唔算黃嘅傳媒機構嘅記者都容不下
真係得啖笑

Btw 無人想知澳門發生咩事，其實唔需要報導

之前被某個藍屍開嘅起底fb話佢係黑記，不過佢哋嘅起底真係世界級垃圾，Google已經搵到，同埋有d打錯字。

有無人去玩命試試

孤島國際金融中心

屌你老母以後唔會去澳門

中國打飛機中心

呢個已經係核彈啦

有線應該最好

打你落嚟

公安可以代表埋澳門？
國際金融中心連俾條友去到佢門口再拒絕嘅權利都冇（參考之前幾單搭船拒絕入境係到門口澳門再拒絕

感覺感覺
舉啲例子黎好無？

澳門獨立

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

cls

澳門消息封鎖

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

澳門要做國際金融中心唔想做丑人，咪公安做
唔係我唔比你來，係你來唔到渣

點都改變唔到澳門係垃圾地方=支共

仲話做國際金融中心

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

幫手推

問題係可能某幾間主流媒體嘅記者已經有系統咁俾政府流咗出去

推呀!

有冇可能借呢件事推到國際傳媒唔去採訪，由得佢地自己打飛機打幾日

依家佢玩法係咁，中間潛建關卡

up

中國特色金融中心

記得呢單!!

新聞自由

好大陣仗

習主席訪澳保安超嚴
市民：不如全澳放假三日吧

叫佢回應下

俾咗幾百億起條垃圾港豬澳
你老母大陸俾得雞水咁多錢
宜家條橋歸佢哋管仲要冇啦啦送中
佢俾返啲錢我哋派咗佢
條橋俾返佢 香港人唔會行
佢哋鍾意開坦克車都得

我早幾日過東人工島安檢，最恐怖係，先人臉辨析，但唔洗scan 證件, 即係人臉辨析已經知你係唔係通緝，另外，我當日係用香港身分證，無出示回鄉證，公安一樣可以scan 我個身份證，知道我有無被通緝，咁即係香港身分證紀錄已經通報大陸公安。成個過程都好令人不安。

其實已經好撚中立
係有班人覺得要寫到蘋果立場咁先叫黃

Now就算唔深黃都一定係淺黃
只少我覺得黃過有線港台

為確保習近平今次在澳門三日兩夜行程絕對安全，北京有關部門及澳門保安當局採取非常嚴密的保安措施。

當中，對各個口岸嚴格監控出入境人士和車輛外，
對一向和諧社會的小城也持高度戒備，連送石油氣、汽車入油等基本民生事，相關經營業者都早就事先講明，因為這幾天交通特別安排，有關服務可能受影響。

此外，剛剛開通的輕軌氹仔線也被暫停行駛三日。
巴士上的螢幕也有警示式標言：「慶回歸，保安全」。

香港幾大電視台之一都唔比入

香港人仲有邊到唔自由？
又有遊行集會 又有採訪自由

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

澳門叫雞合法

有乜好採訪，超越香港好似靠把口就做到笑死人咩。超英趕美又係，講得出永遠都係做唔到

佢要你啲錢㗎啫
人？不用來了吧交給我就對了

然後就係財到光棍手乜乜乜乜乜

信支共宣傳都ON9

痴撚線

澳門金融中心係同支共14億人玩~
支共做乜都柒過人~人哋笑尻你仲咁撚自豪嗰下先ON9

鄰國

係咪可以叫英國重大宣布聯合聲明無效
要幫香港作主話事

咁計法，坐船去安全好多
頂多俾人趕返香港

仲話搞金融中心新聞自由都無
習敗北

除左tvb外到底會有幾多媒體達到澳門個陣